［求教學］點樣自設一個proxy website

點樣自設一個proxy website 想係公司用 公司19IT部咩撚都block
普通用可以用google translate 轉
但係睇片就用唔到
所以想問下點樣自設proxy website睇片
google 左都搵唔到

識既就自己裝部VPN Server,
唔識既同人買個VPN Account吧

公司機用唔到vpn

softether應該好無敵架喎

就係公司機連唔到vpn

自己host vpn喎

畀返部机公司ｌａ～